有冇人去親旅行 天氣都唔好

唔知係咪我有魔咒
每次去親旅行個天緊係唔靚
天公不做美
每次去完都帶住遺憾咁走
見唔到最靚果一面
搞到成日都心私私好想再去
唔講咁多 去圖

呢張明明係天空之鏡 但成天都係雲 屌

又係成個天都係雲

呢張左手邊果座係珠穆朗瑪峰黎
屌 有雲 結果連個山峰頂都睇唔到

雨神
係古代一定好受歡迎

我都唔想
真係去親旅行都落雨
但見住身邊朋友post靚相
明明去同一個地方 反差好大

放親假都雨季啫下話

我已經唔同季節去

無落雨算係咁啦